連登好lag

被ddos

啱啱入唔到

俾人爆左1分鐘server?

宜家都上下停下咁

我都係 啱啱入唔到 以為自己問題

不停斷線